炒牛熊期指係咪真係揾到食

可能係我太廢技不如人 投降了

期指ge話你當只有一至兩成人可以搵到食

牛熊就可能得一兩個巴仙ge人搵到食

利申 鳩估

牛熊用program trade 可能得
散戶就食硬屎